{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거창 짬 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時で、チェックアウトは午前11時です。 予約の際には客室料金を2名基準でご確認の上、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると自動的に追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。 未成年者が入室できるかどうかは直接提携店に確認して予約をしなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否があってもキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムで割り当てられ、夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能です。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 客室利用の詳細案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると自動的に追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者が入室できるかどうかは直接提携店に確認して予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否があってもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どのような対応が取られますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室利用の詳細案内はありますか？",
            "answer": "客室利用の詳細案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 538
    }
}